
### Описание
1. В файле `solution.h` находится решение тестового задания. Я кладу меньший по размеру (для лучшей константы) массив в хештаблицу из стандартной библиотеки и, итерерируясь по другому массиву, проверяю наличие элемента в хештаблице. Решение работает за O(n) времени и требует O(n) дополнительной памяти.
2. В файле `fast_solution.h` находится ускореенная версия решения, за счет использования нестандартной хештаблицы из недр gcc.
3. Альтернативное решение находится в файле `nlogn_solution.h`. Отсортировав оба массива, можно пробежаться "методом двух указателей", тем самым найти количество общих элементов. Решение работает за O(nlogn) времени и требует O(1) дополнительной памяти.
4. В файле `std_nlogn_solution.h` находится почти такое же решение, как и в предыдущем пункте, но написанное с помощью std::set_intersection из C++17.

### Требования
cmake, make, gcc (с поддержкой C++17)
### Как запустить
```bash
mkdir build-release && cd build-release && cmake .. -DCMAKE_BUILD_TYPE=Release && make
./count_common_testing
./speed_testing
```

